以前msn有得熄燈好正，有無人記得

d人會屌晒老母
又屌fd

唔講真係對記得
要唔知透過啲咩網開個『M群』先用得

55

send木馬病毒

係 M群
好似個個都可以打指令關燈

點解成日咩post都見到你

毒撚無m群？

每個post都係留啲on9嘢
人哋要拎存在感呀嘛

符號撚

毒撚係多時間周圍留冇意義嘅留言

剩記得無限震…

gif圖

屌...HAND 機啦

熄咗燈個個亂9咁UP, 啲名又好撚抵死

終於有人知啦

當年d青蛙emoji好cute 青蛙XD

用黎玩狼人

離線 上線 loop

痛快

關你撚事咩

最on9 係次次有條柒頭開返燈先屌9人老母

震震一定要配加速器

最掛住係地雷，以前同fd日日玩唔停，試過比fd26:0 跟住唔憤氣就玩保齡

狂震人地先好玩

踩地雷同埋個個 旋轉方塊都好撚好玩

以為你想講顯示為離世

以前msn group真係好正 wtsapp比唔到果種feel

Msn最正係玩game同埋等人知道你聽咩歌

題外話
有無人記得 sd地球呢樣野

熄燈好正
最正都係啲人睇av都顯示出黎

仲會成日有ON9仔睇AV個陣唔記得熄個function比全世界都知佢睇緊AV

比人知道睇緊咩AV

大家都好有共鳴

記得有得睇電視定睇片 跟住有個Fd邀我一齊睇
如來係咸野 老豆仲係隔離

以前msn好撚好玩
d小遊戲用黎溝女一流

仲有毒撚歌都唔可以聽

木馬病毒 傳輸中
嚇撚到d fd瀨屎

成日用msn拼圖黎媾女

呢個GIF 又係好正

比人知睇av

當年比木馬病毒嚇撚到瀨屎

之前成日扮離線 成日同朋友玩UNO

地雷最好玩

msn最記得就係果陣溝女成日都等條女回覆，尤其係表左白等佢第一個回覆，心情好複雜，佢一online就立即想震九佢但你覺得震九佢又好似好chur好煩，而佢打字打打下又唔打會令到你心諗你打撚完未，應左我一唔一齊先啦

開番熄會快手得濟照send左出去

最最最撚煩就係佢話考慮下先之類既說話，佢講完你又想佢講多啲，比如問下佢有咩要考慮呀？你問完就又想chur佢快啲答又想震下佢，屌你果陣溝女根本食唔安坐唔落

將自己首歌個名改左：xxx老豆係八兩金

無限震

個名前面加個' <<
之後水蛇春咁長

死亡筆記漫畫連載緊果陣
10個有9個人個icon都係黑底L字 中二病到痴線

到底咩係熄燈
我淨係玩過無限震同無on/off

好掛住msn 以前會同d女改埋d好mk嘅系列名 笨 xx 仲有一大抽icon

個名一定要成大段歌詞 又勁多符號

聯署要求MSN復活
MSN溝女真係冇得輸

會置頂左
- <<都會

您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。

Mk名，加顏色

M群指令使用方法

發表 牛奶糖戰士 于 周五 1月 09, 2009 8:17 pm
(註: 即是在 M群打/help後出現的說明 )
M群 幫助功能表
/1 普通指令 (/list)
1. 打開右側頁面( /open或閃屏振動 )
2. 查看前100條聊天記錄( /view )
3. 創建群( /new 群名稱 )
4. 搜索群( /search )
5. 查看成員( /all )
6. 線上成員( /who )
7. 顯示我的昵稱( /me )
8. 修改昵稱( /nn 新昵稱 )
9. 遮罩或解除遮罩( /p )
10. 臨時遮罩( /p 遮罩的時間(比如/p 72 表示遮罩72分鐘) )
11. 私下留言( /msg 成員昵稱 )
12. 訪問群空間( /kj )
13. 回饋問題和建議 ( /fk 內容)
14. 説明( /help )
/2 管理指令 (/guanli)
1. 更改群名( /gname 群名稱 )
2. 更改公告( /announce 公告 )
3. 更改簽名( /sign 簽名 )
4. 更改身份驗證( /ID 數字（1-公開,2-驗證,3-拒絕） )
5. 添加成員( /add MSN帳號 )
6. 刪除成員( /del 成員昵稱 )
7. 設置管理員( /admin MSN帳號 )
8. 關燈( /gd )
9. 開燈( /kd )

MK

嗰時成日熄燈啲人就亂講嘢 又話要屌邊個
一開返燈總有人中伏

冇錯

邊到有得玩返
對戰小地雷??

地雷小王子

變晒skype, 好似係

skype 有個D GAME ?

挑機未

m群真係好撚正
充滿回憶

以前m群好中意玩熄燈
玩極都唔厭

以前見個fd係度睇緊鬼妹av冇熄到個個顯示歌曲功能，即刻cap圖問佢拎網址 然後再張圖sd落班嘅m群到

諗起都想笑

啲game 好好玩

用外掛整勁大幅 大頭像

真心問
咩係m群
icq之黎後轉左msn 都無見過呢個功能

教囡整閃字 溝囡一流

屌 我都有用

瘋狂震9人 震到覆為止

我記得有幅圖係msn 見到有人睇gv

群組 變哂d on9名

以前有得派膠添

搵到

個fd 話即刻熄咗部電腦

瘋狂震人地 仲記得嗰個聲效

嚇到有fd 即刻delete我

個fd 話我係咪痴線 仲驚到熄機